「真心索」陳慧琳東京直踩24小時拍MV

相隔兩年多，陳慧琳Kelly再次推出新歌《尾站天國》，唱片公司在日本找來一級班底拍攝MV，由晚上拍攝至第二天晚上，足足拍攝二十四小時，就是為了捕捉晨光的Magic Hour，但靚媽說，只要出來效果好，辛苦都值得。

曾經到日本發展的Kelly，這次找回十五年前在當地工作的同事來一個reunion，更令她想起當年在日本藝能界的點滴。〇一年，Kelly主演的電影《冷靜與熱情之間》，在日本和韓國非常賣座，票房多達二億二千萬港元，當年登上日本票房史上第六十七位，連BIGBANG的G-Dragon最近都在IG上載此電影的海報，相隔十多年仍然魅力不減。

當年Kelly因此電影成功打入日本市場，再拍攝不少日本廣告和電視劇，今次特別重返日本為新歌拍MV，唱片公司請得曾與人氣組合AKB 48合作的著名導演井上強出手，Kelly說︰「製作公司是第一次合作，真的很專業。但今次化妝整頭和翻譯，都是以前合作過的同事，有reunion的感覺，令我回想以前在日本工作的日子。最難忘跟深田恭子拍攝日本電視劇，當時兩個月每星期要飛日本三次，香港和日本兩邊走，真的是飛到暈，飛行里數儲了超多分數。」

做了媽媽之後，Kelly已甚少在外地工作逗留太久，寧願把工作一次過完成，快點回家陪伴家人，這次她就一口氣拍攝了二十四小時，她說︰「除了拍戲之外，拍MV很少需要拍通宵的，因為導演想去東京不同的地方拍攝，所以足足拍了一整天，雖然很累，但MV出來效果很好，我覺得都是值得，導演又特別選擇Magic Hour（太陽下山時）在天台拍攝，那個天空真是很美麗。」